中国人民邀請同坐6人小船 習近平拒絕 : 人太多

中國疫情緩和後，各地企業展開復工措施。中國國家主席習近平今天前往浙江寧波視察，呼籲民眾要注意社交距離，不要進行過多聚集活動。考察期間有民眾邀請習近平一同坐船，不過習近平以“人太多”婉拒。
廣告

據頭條新聞今天說，浙江考察獲民眾邀坐船，習近平以“人太多”婉拒。

該報道說，習近平昨到杭州西溪國家濕地公園進行考察，期間有乘坐觀光船的旅客主動向習近平問好，其後又詢問習近平要否一起坐觀光船。習近平問該旅客觀光船能坐多少人，旅客回答道6人，習近平微笑回答道他很想坐，然後望望身後一同前來考察的官員，但因“人太多”未能同船。

淆底小學刁

原來可以咁樣幫還押手足

冇事既洗撚社交距離

唔知驚乜，隻毒自己整出黎自己實有解藥

最後逃生船

其實習病毒個意思係咪14億人口「人太多」啊!?

臨時演員都係信唔過

毛帝矮仔鄧都鍾意表演游水架喎
維尼你唔係唔識游呀

洩露国家機密?

支那又話零確症好撚勁?
點解唔敢坐?

好多演員

驚人半路刺殺佢?

老毛唔似表演，似真係鍾意游水，住都住喺泳池度

咩啊，佢話自己每日遊一千米架

游

千賭湖沉船

驚搭沉船

維尼咁肥咁大個肚腩落水都沉啦

連自己都唔信自己套維穩
我屌你老母咩

所以死後都浸係啲水到

一陣暗殺咗你都唔知咩事

甴種: 死開啦賤民

小蝗蟲會唔會被失蹤

你老母, 六個你嫌多
但迫啲幾百人工廠復工

哪怕烈火焚身，也巋然不動

習維尼係咪怕佢太重搞到隻船會沉😂

一、二、三，演！

唔識數下有幾多個位咩？
小學生識數手指架啵

佢出現範圍全場都只有演員

0確診都驚人多？

全部 set 好的
入面唔會有普通人民

曱甴平

林鄭話不能多於4人

臨計：喂屌你習總唔跟劇本既

扮乜鳩
一早打左疫苗啦

唔係話蚛蟈冇疫症喇咩？

驚比人暗殺
得6個位唔夠位比body guard

你啲物理常識程度同維尼有得揮

明知有支那肺炎

唔係話無事呢咩, 咁驚做乜...

又蠢唔晒

最部在場既都要隔離檢疫30日先比出黎演

實情可能係咁.......

習總馬仔：習總你放心啦，我哋嘅演員驗過晒冇病毒！

習總：你用咩測試劑去驗

習總馬仔：浙江省醫療技術有限公司

習總：

「然後望望身後一同前來考察的官員，但因“人太多”未能同船。」

係咪官員多過6個坐唔到乍？

脂肪輕過水...

雜種心諗：個劇本邊撚個寫架 霞姨同我收返佢個飯盒

唔驚俾同船暗殺咩

佢後面係好多人所以其實冇咩好講

果幾條片都唔知幾時拍
圍觀既人口罩都冇戴

本來諗住係, 但係而家未整到解藥就漏咗出黎

我讀physics㗎

好勁
好似勁過普京

零確診怕咩

驚死？

人太多根本不會趕

平時旺季坐6O人，而家6個甴曱平都驚

會沉船咪人太多

我覺得係佢係知支國整嘅船會沉先唔坐

下次坐返的士

全部特工黎

必須好好獎勵你

習天子之治,開闢大共朝盛世,
民受其恩,命無下拜

戲子就戲子
普通百姓夠膽邀請皇帝上船？
伴君如伴虎啊

轉身對隨行人員作出割喉動作隨後小船便消失了

其他人好似睇唔明

一上船驚有幾把刀多過肺炎